毒撚秒回(178)

公里我屌曬你地

ok

又係我呀 我同醜仔講下笑都咁認真

頂

留下正皮 無打錯字

1001好俊

你講我呀？

Agger

想食外賣比你囉

自我正皮先

樓上高汁

明明今次已經唔係淨係留emoji
有得接落去
都陣亡

外賣 雞

慣咗架啦

食左

我明呀 一日陣亡兩次tim 心都碎埋

矮妹女神

嘩 終於唔係秒會

女神想食雞記

我係女神經

應該推慢啲

其實我係想會一會大家 唔係打錯

我唔信 自貼先

推呀推 老漢咁推

男孩像你

雲哥聽講係靚仔

-.-（走）

繼續兜

同女神講：我想食女神你

心心眼

（返嚟）

信唔信嬲死你個賤人

邊個講？見到我會有好大失落

我直㗎ching

我下面濕曬回算好

唔好比人呃啦

你會咩？

ok 跟我？

公公最叻手殘

買尿片

抹番乾佢

（走）

唔會 捉住毒撚既心理 識玩呀你

...ok

手殘公里非浪得虛名

（跑）

等你呀 今晚雞記下話

借啲黎用住先啦

走啦

唔係雞記 係雞

醒阿呢～

我怕我食完 聽日體重又冇變過 好似浪費左啲食物咁

你趕我走

我走。。。

-.-

留你

走左

好串

矮妹鐘意左你

1米8 60kg mk 靚聲 有女

我有老婆

我又唔走

唔要你

我都唔想 現實就係咁殘酷

你對唔對得住吹雪 吹雪咁靚女

咁快

靚聲咩

你理得我 唔好同佢講 噓

唔洗扮 大家明白的

毒撚心態

我新女朋友

佢把聲好j

我要你就ok

我要圍爐取暖

咁留吹雪比我算啦

你凍嗎

唔得 你行開

低沉有磁性 hahahahah

問矮矮咪知 邊到好J

有吹雪 有呀塞 有矮矮
我唔會屈服係你之下

有毒撚味

又毒撚 個個都話自己毒

我一陣就搶佢返黎

醜仔咪聽過 有咩咁特別

講到我好多咁

唔係毒撚入黎做乜？

夠做埋黎

將軍收女兵

仆街 心靈受創了 係隔離post嗌我走

你就想阻我

.....發生咩事

邊個咁仆街

男神

我相信吹雪對我既心

又岩喎

邊個 我幫你打柒佢

你先係 我67

塞車

比我溝ok？？？？

嚇親

咁矮矮你

仆街 好狗呀！！！

我地自私明 唔好講比佢地知

我偽

嚇一嚇

唔好吹捧我啦
我真係好樣衰 做到三行邊有靚仔

美極食用

呢到我話事

食飯先 一陣返來

唔好呃人

我上次落左好多落去

無問題

快啲返

屌！！我唔會向你低頭

呀濕你返黎啦

。。。。。。。。。。。。。唔好咁啦好麻？

我決定每次開post都要放係頭

我都唔驚！硬漢子

早晨

講真咖喎

返黎比我攬下先

唔好搞我啲人

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

濕濕一早就係我既人

我p圖架！用美圖秀秀 係人都靚啦
我成身塵你唔知姐

我唔信

有曬圖仲唔認

食屎啦你地

邊到有圖

boss幫幫手得唔得

我同濕仔情侶錶呀

佢同我情侶底褲

你做咩著女人底褲 雲哥

收皮啦

唔比佢著男人底褲？

。。。。。。。。。點解要咁

岩呀 收佢皮啦醜仔 佢個個都要 唔要你

你地都收皮呀 skip鳩我

我有要 我第一個就要佢先 但佢有男神
我點夠砌

我冇呀我冇呀

佢著孖煙通架

男神惡鬥男神

我邊有呀！我有覆架

著女人底褲啦屌你地

叫我柒頭皮

醜仔咁惡

。。。唔好嬲啦boss。。。

無jj啦你

岩呀 佢無jj

一早切左啦

公里JJ好似仲係濕仔定唔知冬冬到

明明尋日先傾完4個鐘電話
傾到瞓著

比佢女朋友切左

呀塞食完柯左出嚟啦

岩呀

落左公海

有得傾電話仲點陣亡呀ching

肚痛

雞

Same

你好嗎 男孩像你

臭j

不要我下嫁

佢都唔洗

好愛雞記 愛到俾呀媽話

種花

雪花

雞記遠呀

冬仔hi

....無人幫佢洗

係

👌🏿

blue ticked two times today

邊度有！

屌自己有手有腳唔識洗？廢架？

樓下有了

唔知 就係想叫下佢

有得傾電話喎

咁易就放棄咩

唔好恰佢

今晚再同人講電話啦你

冬冬冬冬

誰人曾照顧過我的感受？

待我溫柔

溝緊姐姐

從長計議

Kiss

Ching ho ball

聽緊 幾正

我信我對眼

喊咩喊 你係我嫁

你係咪同我一樣有大近視都唔肯戴眼鏡？

555555

毒撚唔好好似我咁失敗呀

唔開心緊

無近視 不知幾清

錫番 我愛你

笑乜笑！

小妹我大近視

<3 :')

濕b

有

想嗲你

黑框好j

唔想比你嗲

白框

gay

好想扭你計

on9

來面對時緊緊捉緊他

agger gay

唔制

羨慕..

佢藍剔左我成個鐘
覆左我
i see

回來了

welcome！

好hea喎

點捉呀

根本有機

佢會唔會係呢個post架

honey

矮妹

雲b

難講㗎 唔好亂講嘢

我聽日放早過尖沙咀 一唔一齊

點解要覆我啊

吹雪我要搶你返黎

走呀你！！！！！死狗公！！！

你死喇你

好彩女朋友唔上連登 唔係我死緊

唔得閒呀

算啦 你都唔陪我架啦

唔返嚟了

好狗呀你！

我決定同矮妹搞基算

why ar？

矮姐同我搞基

唔係會好似我咁

做咩事呀boss

醜仔唔好嬲啦

km又男又女

來吧

矮矮

其實我煲女仔 問矮矮

人妖

Hi

洗碗先

我正式宣布km 同雲b係基佬

神呀

都好

佛呀！

我又要

幫你洗頭好唔好呀

hi

有J既女仔

幫我吹頭呀吹雪

為什麼

去左神遊返黎啦

偽娘

自己跳海啦

我地做姐妹啦吹雪

跳左去你個心到

神遊即係咩

okkkkk

雲b呢

你唔同我出街 我嬲 唔理你

咁耐唔見人

又咁㗎 咀翻啖當無數啦

你仲笑？咀我？ok 聽日出黎揾我

成日色誘我嘅雲雲

咁俾翻你

笑左

當我咩？推黎推去

我地相約在連登ok？

一日陣亡3次

做咩黎

唔得

sad

忙啊 ！

呢排搞咩啊 溝到仔仔 唔上黎？

yes 你溝到女女

no 報左失 未搵到

毒撚 考試啊

我仲sad

完sem 啦？ 幾時黎食甜水啊

減肥 不了

你幾高同幾肥啊

ok now

依加黎 嚐甜

where

黃大仙

唔好啦

太遠 不了

點解今曰發夢既感覺又咁痛

蕉蕉 又做咩

發夢比人背叛 人真係好恐怖

又係朋友？

到了

可能信任本身就唔應該存在

你可以更信任我

曾經最身邊既人都信唔過 未見過既人點信得過

差唔多溫書

加油

你做咩咀角含春？

佢特色

你唔同我出街 我唔理你

大佬醜 在不在？

？

On99

1+1等於幾多？
[black]唔好嬲我得唔得？對唔住[/black]

嘿

唉

bb

約到未

敷mask RRR

汪汪汪

不了 無心機

約我

已家過黎銅鑼灣

now come

come jor

go.die

為生活而活

做咩咁頹

因為頹 所以頹

壓力大係到揾快樂

要笑

冇問題 有咩想講

緣生！

無 唔會講

無非都係屋企 感情

明就得 我都係唔會講
都係個句
今年我一定會繼續有好多風波

吹雪！

唉 唔好咁樣啦 或者會好起黎呢

你晚晚都係依個時間出現

im back ho lun hot

面對現實啦細路
我從來都唔會逃避

忙緊點出現

咁都唔洗樣樣睇到咁絕㗎

明明就逃避緊

邊度熱

我都覺

我逃避我一早自殺死左

慾火

比起我今朝開工個陣
已家已經涼左好多

nonono
逃避同廣東人做雞一樣
好多方法

唔討論呢個問題了 你話乜就乜啦

落過雨係好少少

橙

走了
衰人吹雪

不過我見到你就慶

又搞咩 依個post我估大家好快會散 日日都小貓兩三隻

香港好熱

On9?行返屋企呀

我都唔知講咩好 點解要咁認真

睬過你

我易出汗

你老味啦 睇又唔覆

同意

好過琴日囉

boss 對唔住

我無認真

不如個post改名叫毒撚算啦

你鬧我

jm9

。。。

我一般 係番工地方焗又勞力多

雪寶！

係好好多 尋日熱死

嘩。。。咩事

本來想瞓
但雪寶竟然出現

sorry lo

sor

做咩唔見咗人

不過我唔會理你

早抖啊 我都瞓

唔想訓住 揾個話題嗲幾句先訓

無啊我喺度啊

做咩咁悶悶不樂
我硬係覺得你唔開心

我今日有叫你，冇人

Me ok
你就唔開心

個時唔喺度
多謝你叫我

點解話我唔開心

醜豬 我瞓了
你都早啲瞓<3

晚安

就好似你硬係覺得我唔開心咁

人善天不欺

。。

早抖呀雲

可能係……晚安

簡單一個道理

訓哂

邊有

有種表達唔到既心情

做咩咁早訓呀雪雪

早抖呀雪

公里 同大佬醜認錯

-.-無嬲過

咁我訓

km晚上出現

bye

真？我好驚女人嬲 真心

我做左咩 去買麥記都嬲我

要返工

咁晚安

屌 我地2個岩岩skip左大佬醜呀

在座有無男士係有釘耳環

醜仔唔好怪我地兩個啦

有無啲咩原因令你去釘

由今日開始 boss係我心目中係第一

貪得意

9.9成都係咁

雲個不如整個接排下次序

咁又點

無 好其問下

Ok no problem

都話無嬲

無了

秋

係咪真

真訓

假我切jer

你無。。

我有追post
見唔到你掛住me

點會無 等你一齊睇9半㗎嘛

睇真啲

你接力我就訓

除褲自貼先

超時空進化

我唔做啲咁嘅野

咁岩我睇唔到
以為你會召喚我
好失望

j

因為專心睇....聽日召你

不了
虛情假意

-.-算了 我訓

想當年 我仲有伴個陣 我問可唔可以釘耳環 佢話唔得 話好mk 後尾帽事 半個月後我就去釘左 個一排做左好多自已無諗過自已會做既事 無後悔 直到已家都會睇佢ig 依然仲係同緊個個男仔一齊 佢變左好多
但我都係 睇佢 並唔係我掛住佢 而係我睇佢幾時衰

好啦開心番啦大佬

屌你牙 臭G

Bye

😧

但我仲未見到我想見既畫面
只係見到佢點樣由一個十分普通唔靚既女仔 景相再汁相汁到好多疾女神味 其實睇到好想嘔

你話我妒忌心重乜都好
呢三年我發生好多事 人生觀念同好多人唔同 但其實活得好唔好 都係自己知

同人唔同命 就唯有認命

純粹求其up幾句
我釘耳個陣同自已講過 如果出現一個改變到我既人 唔會再戴

嘿 向前看 他朝君體也相同
你會找到更好的

嘩屌呀 估唔到你係到出現

做左兵，點算好

見你咁先上下水咋

剃左光頭未？

及早退伍

唔好再回頭看 人要進步

屌講呢啲

你又知係兵

胃痛緊訓唔著

但我係兵長 好難先上到黎

仲有幾條

收皮喇你

你肯定得你一個兵長？

做左邊個隻兵啊

又追擊我

點解你地成日胃痛

肯定

當係放過自己

我都想知

點解要因為其他人改變

點解佢講你叫佢 我講你屌我

你估下

肉酸

食左藥 好返

個屎忽做咩咁紅

咩呀

馬嬲係咁

因為男神你

其實放過好耐 我講呢樣野一定比人屌
但我都要講 你話我要求高都好
呢幾年 其實有唔同女仔比左提示我 但我無理 因為唔係我想要個種類型 我唔係睇外表 後尾發現自己最大既問題原來係屋企 早上個星期番工有個同事話想介紹佢2個女我識 我呆左

唔准話我女朋友 屌9你

垃圾

成日都有架喇 wfc

好番就好了 身子要緊

殊

好撚想訓

你靚仔

但我唔想 我乜都無 人地個女讀大學 唔好搞大啦
佢連相都比埋我睇

唔通俾個tel你咩 俾張相你幻想下咋

真係冇人理我 咁我摺啦 以後唔上黎啦 傷心

不如介紹比我 我都廿歲

岩架 唔好為拍而拍

無人介紹比我

係咩

做咩呀 我咪係到

無關係 純粹個同事係見我做野夠勤力 佢成日話好小後生仔會好似你咁唔拍污糟同辛苦

cap左圖 send俾你女朋友

有排都唔聽見你胃痛 而家又嚟過？

想死出聲嘛

岩呀 鍾意先好一齊

屌你啦 唔上黎 你個病仲要靠我先好番

我冇女朋友

你有女 唔好搞人啦

笑一笑咪算 洗咩當真 除非佢真係約你

又講得幾好聽

所以到已家乜都無
有時想揾個動力都唔知係邊到揾

痛返一排啦

哇...靚仔無本心

介紹比我都唔識啦

我

原來有人理 錯怪你地添 sor

無我睇住 差唔多啦 定時食野啦ching

唔好再話我靚仔

靚囝

我有留意你嫁

有又話無

原來公里真係狗嚟

靚仔

冇見過都過靚仔

食飯？你考撚到幾時呀

令囝-.-

感動

屌你呀 大將軍

我有

已死

傻既吹雪 咁小事都喊

係時候睇醫生

我無賣屎忽好耐啦

仲有我同你攪基

傷心嘛

我退休班友都未畢業-.-

我廢時講我做啲乜
一定比人笑

都好 搞基

救返

呢啲辛苦野比返我做得

人地睇唔起你份工 唔代表你可以睇唔起你自己份工
無人會笑 樣樣工種都要有人做

呢到咁耐以黎 我一個都約唔到
仲要係呢條粉腸話同我食飯 拖撚到已家

人工呼吸ok?

跟著吹雪去搵基

only me 同矮矮

數已走

笑人份工既人真係好仆街

thx

閃死人

返咩工都有價值

第一次覺得你講野啱聽

我唔會同人講我做咩 好聽啲就係做技工

你笑人份工 我一樣可以笑你返工

100post飯呢

公里 雲爺交比你

我有遇過 下一秒既我 笑住咁走

變態

我一定起佢底 屌拿星

好

收皮 你請㗎 我就找左大東條糖水數

繼續做假膠

搵將多錢就係唔緊要 好過啲人遊手好閒

我地真愛

鬧佢啦

人黎呀，搶野呀

靚仔雲哥同毒撚公里出街好似唔係咁好

冷淡到你 名又改埋
姐係唔洗我啦

搵幾多關人撚事 要養埋佢咩？我生活夠咪得

個個都咁講架啦

如果我馬會多個零我就請

矮雪cp

我好似改左好多日啦

天黑了，需要燈光

ok 明哂

你都有份 你地閃親我地

吹呀 矮矮係我既

今次圖已cap你仆街啦你

吹雪我搶你

見者有份 我一定到 幾遠都黎

問過我未

你搶雲巴啦

依家補翻問ok？

佢仆街啦 每次開post都放#1

恰毒撚人人有責

聽日黎黃埔搵我 我請

不了，矮矮唔會跟你架

我等人請食飯 多謝先

聽日唔得閒 夜晚有野做

ok 拒絕我 自信心受創

有排啦多個零

揾錢呀

點解啊

你問下佢

我等呀 呢個post never end呀

佢話ok wo

訓教嘅時候有人係隔離真係好

佢話唔得閒喎

我得枕頭

一樣

但我訓唔撚著

你唔揾人陪姐

屌 有人陪都訓唔到？

收皮啦 攬住部電話啦

咁我老豆老母真係係隔離[black]房[/black]

食屎狗

屌 睇左半個鐘都唔識計條數
點先可以合到格

好撚痛啊

佢要zzz 我返來

我打你2鎚 包好番

一定唔會再痛 因為我已經死撚咗

好啦好啦 唔鬧你 仲痛唔痛

長痛不如短痛

加油啊

呢啲仆街仔唔洗可憐佢
一個月錢話約我飲酒食飯 已家？
屎同尿都無食

因為唔需要搵 多一個人未仲麻煩

你約到我都未見到佢啦boss

咩數

唔飲酒

一半同意 一半唔同意

但你放我飛機

唉 又話同我飲

飲酒你依家唔係度啦 胃痛到入左去了

你可以飲 我飲水

拿無呀 係你唔得閒

有意思咩 我想隊冧你

重申 我收5點半你約我4點半！！

飲1664

點解我又諗起有人同我講大佬醜26 27歲

睇黎你都係飲64多 其他唔飲

好掛住一個人

5點半唔係唔得 剩係見幾分鐘有意思咩

仲有13個鐘就考

邊個呀

唔好飲嘅 又貴

出去！！

唔知 唔識講 唔知點算 等炒

放心有我陪你炒 聽日都計數

返嚟 等到你唔痛先訓

係hall會飲紅酒

唉屌 點解可以咁難

不能同意更多

我攬熊囝咋

一齊加油啦 等奇蹟合格

見一面都難

我都唔知 有印象

64ok既 貴就真

can i join？

一面就走 好玩咩

拉佢出嚟打

等仆街仔約 屌

會打死人 不了

真係約先算

邊似咁老

quit hall 喇

好誇張其實 係呢到見到好多大學生
所以唔怪得啲大學生出黎都係得萬2 3....
多過頭唔值錢

你岩.....佢9成9都係得個講😧

我無見過喎

吹水王

咁join我啦 我唔會quit

吹簫哪

其實睇科 我HD畢業都好似幾好PAY

-.-似𡃁仔就真

我......都唔知咩畢業

未見過 我問哪拎相睇得唔得

我應該都係少過啲大學生一二千

無所謂

公里 我地一齊出去做裝修啦
外面有幾間公司都想拉我過檔

吹簫王

訓

好好架啦 做工程一開頭唔好講錢 講知識先 學野為主

咁開個group都得

屌 做咩姐你

我都想如果有本錢 做判頭都好呀

呢個岩 我都覺經驗重要

判頭賺到笑
不過判頭都係自己出黎做 再識人先會開到公司做判頭 如果唔係邊到揾人同你做
比你接到job無人做都係廢

騙頭

所以黎緊可能我會轉型做裝修公司 真正跑長工

又唔好咁講 真心有料到

讀書做野都好 都係識人為先

唔做仆街既話自己接野做都得 起碼做幾多都係自己
識人自己接野做 4萬一個月

做工程成班師兄都係睇你學野有無心 有心學會教 自然識到人

佢本事 不過我都會考慮下 因為我成班fd都係做呢行 有機

無哂人 訓了

都係睇你遇到咩人同你係點既人 個個人既一套都唔同

靠老豆識人先咁 不過得唔太鐘意佢份人 搵幾多都唔關我事

有冇人未訓

有冇人

咁快就3點

竟然有

yes ar 仲未搞掂？

望下文字題博下拎到幾分 放棄等炒

做緊咩

唉屌真係放棄 都未試過溫一科係完全唔識 打陣機先訓醒考試

未試過溫一科係完全唔識 same feeling

聽日考 好撚驚 上黎表達上

好啦 我去溫書 聽日考三點三

我都係 諗住唔訓?

大不了咪RETAKE

屌我想訓教 點解咁撚難

你都放假啦 有咩做

yes

係囉retake 有咩好驚喎

屌我想訓教 點解我要考試 點解我要唔識
乖啦哪豬 試下飲啖暖水 唔好玩電話 試下訓

你頭先有冇訓到 頂得順咩

一齊合格就最好

琴晚我都冇訓今朝就考 碌左2個幾鐘都訓唔到

考完dse都要溫書
屌 得返18日 要努力埋佢

我由12點訓落床到而家

我 想 訓

仆街 好想訓 hall考？

屌你

係 我都好撚眼訓

食埋碗麥皮出門口

佢傻㗎

早晨呀醜仔

公公早

我撘緊地鐵

到啦ching

點啊豬豬

哈哈哈哈

無嘢 唉下姐

好想瞓得好啲

哦好

唔好諗咁多無謂野

啊

心情好唔好

有無人十卜我開練字post

留名

十卜

默契

幾好 係有啲攰

係我bb呀

十卜濕清都開

去咗食殺你呀

打起精神

-.-鳩行緊 無野做

十卜十卜

大力十卜

點解？

我條女返屋企食

又唔講 係邊fing

啊啊啊啊

黃大仙😂買完飯fing返屋企

醒呀 唔醒就錫淡了

agger

笑咩笑

啊。。錫我錫我（嘟起嘴）

Fing番屋企

（遮住嘴🙊）姐係醒晒啦？

嗯？

唔fing咁跳返去？

唔要唔要 錫完先醒（嘟起嘴）

食咗晏未啊

。。。。。。。

（蜻蜓點水）（跑）

dj返去？

（原地企發呆）（面紅）（笑住溫書）

（回頭一笑）（跑）

我都笑咗
好啦我好好學習了

回頭一笑幾型

好的

未見過 回頭一笑講我英文名仲正

muah😘

不了

點解

點呀

雞記39.5 貴到

抱抱 嘿嘿

（走）
xxx仔

（扁嘴）

訓醒啦

公公

唔好扁嘴 乖

好鐘意黑毛嘅you

訓完又訓 仲好攰

來圍爐了

收到

愈訓愈攰㗎

how are you now

😂

陣亡ed

求安慰？

不了
勝敗乃兵家常事

眼訓

準備好訓晏教

早晨矮

我準備去食野

食飽了 mx個豬扒飯好

悶

悶就訓教

瞓醒冇耐

好on9

唔準你話佢

ching ho ball

搞清楚狀況未

鬧我啦

聽左個廣告電話
cut無到線

收嗲

就讓我死在血泊中.jpg

雪寶！
我黎氹你開心架

你做乜嘢

屌 炒得

考完啦？

訓教係人生一大樂事 又無發夢又無人阻住

岩岩訓完真係好攰

手痕完又唔想寫了 等下次吧

好爽呀 訓完考慮下望下碌屎了

冇可能

咁繼續訓了

當我冇講過，我走啦

唔好走 你番嚟
有你我先會大笑渣。。

哈哈哈

啱啦
再笑

。。。開心嗎

緣清

十分有層次

係公里啊！！

笑撚咗
。。。。

你啲笑點

ok
笑啦
hehehehehehehahahahahaha!!!!!!!!!

雪寶

我覺得你整得好辛苦

係
不過氹你開心再辛苦都值得

乖啦(摸頭

你唔洗咁辛苦了
你喺度我地都好開心了

知道

（蜻蜓點水）

我在意的是你喔

（mak大隻眼望住你）

我都要你開心

（對望）（面紅）（遮面）

我嘛………
開心啊…

（整開你對手）（再對望）（微笑）

蕉仔

Same啊...

你地好sweet

笨

（拉你過嚟）（望埋你）

我係

會好尷尬 (dup低頭)

所以我先話你

叫埋醜b一齊望（望）

梳

（mark大隻眼）（望實）

咪咁啦，動物園咩

我認我笑咗

出左街

唉屌

動物緣

仆街笑咗

豬豬

在

咩姐

今晚休息

係喎 星期五了

係 所以咪出下街

有3個人笑咗，你話邊個係仆街先？

無人約咪留係屋企

我係仆街

做緊咩啊

早番啲瞓啦你

你係雪寶(摸頭

悶緊😭😭

好苦

嗯 我都覺

成日都唔見你 今日返學嗎？

已經唔知做咩會令自己開心了

yes 有啲事 所以無乜心機上黎

好吧 明白了

明明頭先先笑

訓到先算

突然sad

想不到你會記得我今日番學

咁快又39頁

好鍾意你摸我頭

搵工未

食糖（比）

係喎未考完

合上眼睛

一直訓 以後都唔會醒

食飽飽

咁摸多幾下(摸

瞓醒就打機啦 放鬆啲

到我食

不了 摸其他人啦 （避）

等你返呢

醜仔

打緊機

得蕉仔

根據女人嘅套路，你呢啲說話係呷醋果時講(好似係)

食完啦

我準備沖涼 攰屎

幫推

唔係掛 我真心話嚟

準備攬熊囝

感受到真心

同我玩

玩lol

五系甘牙

啊 無力同公里玩

典解牙

做咩黎咁攰

要用電腦唔想落床

開post la mk公公

你就MK

秋爺召喚

駁唔到

收